\documentclass[a5paper]{report} % REPLACE_DOCUMENT_CLASS
\usepackage{ifthen}

\newif\ifmini
\newif\ifpo
\newif\ifakk
\newif\ifchords

% REPLACE_MINI
% REPLACE_PO
% REPLACE_AKK
% REPLACE_CHORDS

\input{Kapitel/style.tex}


\begin{document}

% nach jedem lauf Aufruf von makeindex mit <g -s indexstil.ist>
% Titelblatt
\input{Kapitel/titelpage.tex}

%Lieder
\ifmini
    \begin{center}
        \newif\ifdraft\drafttrue
        % REPLACE_MINI_SONGS
        %Letzte seite
        \thispagestyle{empty}
        \pagestyle{empty}
        \newpage
        \flushright
        \vspace*{\fill}
        \noindent
        \thispagestyle{empty}
    \end{center}
\fi
\ifmini
\else

    \input{Lieder/WieSindWirNoch.tex}\
    \input{Lieder/EsWarEinmal.tex}
    \input{Lieder/AbendsGehen.tex}
    \input{Lieder/HeyWieVorn.tex}
    \input{Lieder/CafeOriental.tex}
    \input{Lieder/DasLebenSeidIhr.tex} %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/SucDeMere.tex}
    \input{Lieder/DieSandbank.tex}
    \input{Lieder/DornenUndSteine.tex} %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/TanzAmStrand.tex}
    \input{Lieder/EinHotdogUnten.tex}
    \input{Lieder/AdiosNegrita.tex}
    \input{Lieder/DiesesKleineWinzorchester.tex}
    \input{Lieder/SeitTagenSchonWandern.tex}
    \input{Lieder/JimmyWontYou.tex}
    \input{Lieder/TreesCantFly.tex}
    \input{Lieder/KaffeeUndKarin.tex}
    \input{Lieder/Vogelfelsen.tex} 
    % \input{Lieder/GuckDerKrebs.tex}  %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/IFindMyJoy.tex}
    \input{Lieder/LandOfGreen.tex}
    \input{Lieder/LiedAusDem.tex}
    \input{Lieder/DieDreiWandrer.tex}
    % \input{Lieder/Lieder/minimaching_untergrund.tex}
    \input{Lieder/NachtInPortugal.tex} %2Lieder pro Seite
    \input{Lieder/NachWesten.tex}
    \input{Lieder/Nokturne.tex} % Zwei Lieder  
    \input{Lieder/FiftyShades.tex}
    \input{Lieder/NunFreunde.tex} %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/MädchenMännerMeister.tex}
    \input{Lieder/Panama.tex}
    \input{Lieder/UngezaehlteMale.tex}
    \input{Lieder/AmAltenHafen.tex}
    \input{Lieder/SiebzehnTage.tex}
    \input{Lieder/SturmUndDrang.tex}
    \input{Lieder/BothSidesTheTweed.tex}
    \input{Lieder/KinderVonIzieu.tex}
    %\input{Lieder/testament.tex}
    \input{Lieder/SteigtDieSonne.tex}
    \input{Lieder/WennDerFrühling.tex}
    \input{Lieder/Zuhause.tex}
    \input{Lieder/AlsIchFortging.tex}
    \input{Lieder/Maienbaum.tex}
    \input{Lieder/Regen.tex}
    %\input{Lieder/fuck_her_gently.tex}
    % \input{Lieder/suizid.tex}
    \input{Lieder/MoriShey.tex} %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/AnDerRundenTafel.tex}
    \input{Lieder/MuroShavo.tex} %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/AkoUmram.tex}
    \input{Lieder/Trigardon.tex}
    \input{Lieder/BatkaAtaman.tex} %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/Papritschka.tex}
    \input{Lieder/VielGlueck.tex}
    \input{Lieder/Landrattenschar.tex}
    \input{Lieder/ImZug.tex} %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/CajeSukarije.tex}
    \input{Lieder/Ulica.tex}
    \input{Lieder/FeiertDasFest.tex} %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/Vagabundenlied.tex}
    \input{Lieder/BalladeVonDerGemeinsamen.tex}
    \input{Lieder/AchGloeckelein.tex}
    \input{Lieder/AnRosalinde.tex}
    \input{Lieder/VerliebtInDu.tex}
    \input{Lieder/DieFidel.tex}
    \input{Lieder/HansSpielmann.tex}
    \input{Lieder/LiegstDuLang.tex}
    \input{Lieder/ManSagt.tex}
    %\input{Lieder/frei_wie_der_wind.tex}
    \input{Lieder/WagonWheel.tex}
    \input{Lieder/DieBalladeVomRotenHaar.tex} %2Lieder pro seite
    \input{Lieder/DieEisenfaust.tex}
    \input{Lieder/DieTrummen.tex} %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/DerLangGenug.tex}
    \input{Lieder/DerTramper.tex}
    \input{Lieder/EinstAufDemWeg.tex}
    \input{Lieder/Fernweh.tex}
    % \input{Lieder/WaldVonPaganowo.tex}
    \input{Lieder/IchBringDichDurchDieNacht.tex}
    \input{Lieder/BleibStehen.tex}
    \input{Lieder/DieGrenze.tex}
    \input{Lieder/NachtsStehtHunger.tex}
    \input{Lieder/SagMirWo.tex}
    \input{Lieder/Superperforator.tex}
    % \input{Lieder/stillleben.tex}
    \input{Lieder/TanzliedDerSpielleute.tex}
    \input{Lieder/Bruttosozial.tex}
    \input{Lieder/TragtDieErde.tex}
    \input{Lieder/Feuerduft.tex} %zwei Lieder/mini
    \input{Lieder/OverTheSea.tex}
    \input{Lieder/Ostseewinter.tex}
    \input{Lieder/SausendeSteine.tex}
    \input{Lieder/BonAppetitDreamer.tex}
    %\input{Lieder/hero_of_war.tex}
    \input{Lieder/EsIstAnDer.tex}
    \input{Lieder/EsFührtÜber.tex} %2 Lieder
    \input{Lieder/ThisIsTheLife.tex}
    \input{Lieder/Einheitsfrontlied.tex} %2 Lieder
    \input{Lieder/UraltesMeer.tex}
    \input{Lieder/HolDieSegel.tex}
    %\input{Lieder/ode_an_die_heimat.tex}
    \input{Lieder/DuSchönerLeichtfuß.tex}
    \input{Lieder/DerGeistDesSpielmanns.tex}  %2 Lieder pro Seite
    \input{Lieder/LoYisaGoy.tex}
    \input{Lieder/WannKommtDerWind.tex}
    \input{Lieder/IchUndEinFass.tex}
    \input{Lieder/LeiseWehtDerWind.tex}
    \input{Lieder/DieBacksteinmauer.tex}
    \input{Lieder/Palzlied.tex}
    \input{Lieder/WennDieZeit.tex}
    \input{Lieder/KeinenSchritt.tex}
    \input{Lieder/Clochard.tex}
    \input{Lieder/AnDerAllee.tex}
    \input{Lieder/EinenKofferInJeder.tex}
    \input{Lieder/DieTotenklage.tex}
    \input{Lieder/Indigo.tex}
    \input{Lieder/DieKraniche.tex}
    \input{Lieder/KeinKinderlied.tex}
    \input{Lieder/Abendlied.tex}
    \input{Lieder/Wild.tex}

    \pagestyle{empty}
    %Index und Anhang

    \printindex

    \newpage
    \newgeometry{left=0.5cm, inner=0.9cm, outer=0.5cm, top=1.0cm, right=1.5cm}
    \input{Kapitel/nachwort.tex}

    %Letzte seite

\fi
\flushright
\vspace*{\fill}
\noindent
\ath{Von Pfennig \\
    Version Nr. \textbf{21.2.1} \\
    \today}
\end{document}
